唔好再問依家出會唔會太遲

無論你要返工，定係有咩事，係你完成哂所有野你都可以出黎，只要有心就唔怕遲

到左好過無到

推

推，有心唔怕遲

岩呀
我地係銅鑼灣出發中

全地鐵都係黑衫
大把人去緊
係綠色綫黎緊

never too late

大把人由炮台山甚至北角起步

衣家咩站出好呀?

大把人

灣仔、銅鑼灣

出黎

出啦，點都唔會遲

聯署要求英國當局撤銷林鄭老公同兩個仔ge英國國籍

經維園咩?

出黎呀香港人，唔好再問啦

不撤不散

唔會，仲有好多人出緊或者岩岩先到

而加向錦上路

好多人都放左工7，8點先嚟
應該係話冇人在意遲唔遲 只在意在到唔到
就算真係嚟唔到都唔好有負面情緒 因為日後我哋可以繼續做監察政府嘅角色 which is 好撚重要
以免其他人慢慢唔記得左件事

但點都好
出啦!!!!

有心唔怕遲

唔經 我驚你去唔切，維園請天后出

驚塞車，點算

今次龍尾應該要過七點先出到

你而家係邊？

有到好過冇到 仲有好多人出緊

出啊

大把人依家先出發

有冇囡囡可以拖住我出

收9:15左右，尖沙咀即刻出黎，等我呀！各位

金鐘月台仲塞緊
大撚把人
依家出嘅你
YOU ARE NOT ALONE

地鐵出緊 咩站落車好？砲台山？

夜晚出

我搭緊905去灣仔
灣仔先開始可以嗎？

金鐘月台多人到上唔到車
已經排咗半個鐘

幾點出都好 最重點有出

就美孚

就算行唔到都可以參加集會！

一定！

有冇人天水圍準備出

出！！！！

可以！

岩岩出到中環站 月台塞到爆炸 有心唔怕遲 快啲出黎

遲你老母 行啦仲問

有

坐西鐵去紅磡，轉1字頭小巴過海

或者坐到去尖東，行去天星碼頭坐船去中環

1字頭巴士

只要出

你坐？我967

7點係北角出係咪要直接到金鐘等好d

遲條閪，大把人仲係維園出發緊

一日未撒回修們，一日都唔會遲
推呀

唔會遲

行緊

遲到好過缺席 香港人出黎啦

9點出發係咪搭307都仲到到金鐘

我諗10點都仲有人係維園

仲大把人出緊嚟 唔會遲

6點灣仔出唔出到

永遠唔遲

放工，仆緊黎

推今日唔出以後冇得出

幾時都唔開遲

香港站仲有一大班人呀

出完 條腰頂唔順要返屋企

就算9點先到我都會行

8點放工出來行

吾遲。，大把人都未行到。

屋企人岩岩放工都去緊

Never too late

永遠唔遲

6點放工出！！

push

人在外地好想幫手 好無力呀

龍尾係測魚涌同堅呢地城啊，屌你

想問而加應該邊到落車

金鐘係咪封左

朋友2:30維園，而家先到sogo

咁恐怖

定全唔遲勁多人勁塞

仲有好多人坐緊巴士過黎
要保持九龍新界入港島巴士線條路暢通！！！

Push

元朗啱啱出發

同樣元朗
搭咩車去

我都係啱啱先出山山出嚟喇

如果你得一個人猶豫緊去唔去遊行，同我入一入黎

支持

龍頭 推！

我三點先出 依加係龍尾

我應該跟巴打講法尖東落
再船去中環or灣仔

半個小時後元朗出應該搭咩？

Agger
出啦
唔洗驚冇人

七點前到

放工到！！

出啦屌你老母

聯署要求英國當局撤銷林鄭老公同兩個仔個英國國籍

點會遲 多人到郁都郁唔到 你幾點去都係準時
申利準備出門口

睇個樣今晚九點都未行完

肯定你宜家沙頭角過黎都未排到龍尾

巴士過嚟天后一齊行

龍尾去到北角 仲要不撤不散 點會遲

而家出緊

搭905巴士邊到落最好？

邊個位落好？

電視只睇到銅鑼灣

有冇北角炮台山現況？

完全唔怕遲*

讀寫障礙

炮台山暢順

唔會 仲未出發到

行左3個鐘都仲係維園 你地唔好問會唔會遲
快啲出黎啦

mtr

維園附近仲係逼到行得勁慢

8點出都仲有

全世界食完飯再出！！！！

啱啱收工 啲frd已經去曬 得我自己一個行都照出！

收工即過黎

屌我都係咁話
唔撚理單拖算

同問

唔會

北角起步

依加出發 邊個站落好？

龍尾炮台山

Sor 宜家先出緊黎 成車都係手足呀 香港加油

放工搭緊車

想問依家搭地鐵邊個站出會好d？
第1次出 + 單拖

可能有200萬以上。

而家過海坐船多唔多人？

968到唔到
利申第一次

放工等多半個鐘再出
前面塞死晒，等鬆動小小再行，減少影響

照出啦，我膝頭傷左未好返哂都出，係驚行唔哂

龍尾喺邊！

唔會！我都岀緊去

在Sogo塞住

唔遲呀 仲大撚把人係銅鑼灣未行到

成個moon 都係人 you’re not alone 香港等緊你

龍尾係邊

大家加油

巴打介唔介意join埋我

放工7點半出 會唔會遲

依家係咩站出好

維園門口塞到行唔到
你話呢

開撚哂路，黑警可以縮返入老母個閪到喇

龍尾係邊？7點出黎 ！

出緊！

真

依家地鐵邊個站出好d？

同問 灣仔有無封？

馬交撚搭B4來緊, 所以今日可以出來的,都應該出來

一定要去維園/銅鑼灣出發，條龍唔可以短過上次，民陣會數人，插隊未必會計入遊行人數

龍尾係北角

啱呀 又有乜所謂

去完教會，而家出緊

唔好中間插人 唔計人架 辛苦啲炮台山落車行去維園先啦

Join埋我

以家由元朗出發撘咩去好

想問CWB出
有無位行？

係咪架
係就tg

9點後先黎到

見到有人行完返工去

而家搵緊龍尾

我係cwb啦

絕對唔會遲

上咗968

逢星期六日都要湊女 上星期6.9有諗過帶埋佢去
不過真係太熱 推車咁多人又唔方便 又唔知行幾耐驚佢嬲起上黎真係唔知點算 (呀女一歲)

閒日會有人幫手湊 所以我星期三罷工去左食彈
今日都去唔到 淨係可以係屋企附近幫手派傳單同白絲帶 如果聽日有行動我都會罷工去

支持你地

6點幾仲有一批一批人撘地鐵去緊

我都啱啱上968 應該咩站落？

of course！！

我十點前一定黎到你地唔好咁快走

諗住跟人落唔知佢臨時改道改邊

一齊

same

第一次去遊行

如果一陣沙田出發搭咩車最好？

出緊黎 咩站出最好

我都而加沙田出！可以考慮大老山過海巴

而家喺尖咀上唔到地鐵搭巴士定天星小輪好？

破記錄行到今晚12點

推，大家要齊心合力！

天后定砲台山好

而家1823仲有大量黑衫人coming from 金鐘，快啲出來啦

//香港心理學會臨床心理學組將於今日（6月16日）下午四時後於金鐘軒尼詩道22號循道衛理中心旁設街站，以為大家提供情緒支援。如果你有任何情緒困擾，歡迎你來和我們駐站臨床心理學家傾談及紓發一下感受，調整心情及照顧自己，然後再上路。//
傳出去！

放工後都可以黎

機場快綫黎緊，香港站咩情況？？

想等埋個fd去，但係要10點先出發，會唔會好on9

搭地鐵應該喺邊個站落

係咩站落好定跟大隊

你單拖？

遲llm
岩岩收工出緊黎，同車仲有好多黑衫

尖沙咀可以點過嚟
船定地鐵好

建議入就炮台山站出

汁到隻活寶

p

全部同我出嚟

唔會遲 最緊要到

有冇巴打知炮台山咩出口出

出啦，咁多野講，心動不如行動

出左啦，就到炮台山，唔知一陣係咩出口出去

被要求OT 夜晚11點半先到會唔會太遲

起點都係炮台山出 right?

唔會，一定未完
依家人數只會不斷增加

好 咁等陣接力

依家出唔出到cwb？？

想問係怡和落咗車跟住應該點去

大埔嚟緊，邊度出好

做服務業嘅各位巴絲
收工出嚟繼續撐場！

想插隊 係灣仔落唔落到？

咁啱嘅我都係喎

有無人而家出 諗住鵝頸橋入

Cwb隊尾仲好多人。出得一個得一個

307可以搭
我搭緊個架307壞車停咗喺廣福道

仲有好多人出

搭地鐵邊到出好

香港人要擊碎絕望

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

到九龍塘一陣見

有好多人行完走左喇
係時候你地接力

好！

3點半銅鑼灣希慎出發 依家行到灣仔地鐵站

啱啱換咗車
一陣見

龍尾都未撚出發 遲乜撚野姐

9點先係粉嶺收工會唔會太遲

維園仲係度出發緊

而家撘緊968，港澳碼頭終點站落

灣仔亂入now ok?
帶左媽媽黎

仲有得行

單拖出緊黎 有無人join?

有個照應

收到

今朝凌晨機返嚟遊行同聽日搭返走 太攰行唔到咁耐走咗
大家繼續加油

諗緊去灣仔定維園

維園

依家粉嶺食埋飯出黎維園定邊度好

屯門出黎好遠好耐

如果1點機場收工趕過去 會唔會太遲

我想問而家隊尾喺邊？我喺元朗出嚟

同尾，我都係元朗出

同問先岩

應該維園

但巴士改路都唔知點行好

未完

我地係終點等埋你

而家係紅隧
1字頭巴士係邊到落車

你先知？

我由天后行過嚟sogo都鬆動
建議由銅鑼灣入

推俾仲諗緊出唔出既人睇

衣加去緊
係唔係銅鑼灣比較好

準備粉嶺出發
有到好過無到

十點收工即仆出黎

7婆只係講左Sorl79ry 你唔係唔出下話

出緊黎

收工，請問而家咩地鐵站出呀？

出緊同問

打算12點後出

隔離post有人話龍尾喺灣仔

知唔知mtr咩情況 灣仔出唔出到？

由炮台山落行到大公報都未見龍尾